以前細個睇既卡通片大個左諗返都幾睇壞腦!

大個左個腦仲未壞真係算好彩

剩係套四驅車已經反智到傻豬

架車唔洗入電 主角聲控即可
直角90度轉彎可以唔撚炒車
劇場版架魔王
可以無啦啦打爆幾部軍用直昇機
仲識走入去控制室發射炮彈
而佢只係一部四驅車

網球王子後面又係開始變殺人
球球都打爆牆,地都裂撚埋
殺人網球你估流架咩

無論係乜野卡通片都係要拯救地球

勇者王個指揮每次出大招老要打爆個安全制 我心諗佢隻手仲未斷

卡通片係誇張架啦 邊叫壞腦
如果你話套卡通講贏國係世上最自由嘅國家咁就真係壞腦洗腦喇

你咁講爆旋陀螺點算

以前果d都叫熱血
依家果d先睇壞腦
所謂卡通片就係睇班未成年少女發情
日日同佢班港女朋友溝仔
d男角就一係就口花花 一係就成個狗公 再唔係就扮哂cool
女主角就多數開朗撚黎 做埋哂on9野等人執手尾
有起事上黎就扮哂自己有份出力

咩呀 ... 要入電架... 仲要暖一暖粒電會勁D 架... 星馬烈教

咁多垃圾00後負皮